[I/A] Marvel Future Fight [50] 雷神鎚美國隊長即將降臨

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有191位Marvel角色，更包括207套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.2.0 Far From Home 更新 (7月2日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.5.1.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.1.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.1 Cynicalex Tier List

5.1 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.1.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡是破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出
26) 制服等特價先買

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 32隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury, Rescue, Electro]
X MEN月卡角5隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut,Jubilee

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 新手唔值得投資,黑色星期五會減價)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)
5.1.0 (Bishop) May 29, 2019 (Wed)
5.2.0 (Far From Home) Jul 2, 2019 (Tue)

Epic Quest更新
電影更新

未來更新 (不負責任預測)
7月18日 Comic Con
每年Comic Con都有更新公布

留個靚名

正皮戰士
秒住留名

真係會改END GAME SKIN咩
上次果句咩仲有最後一波END GAME更新都偷偷地DEL咗

留名

上次patch note 已經講咗

我MISS咗
自隊

劉明等改CA

屌你老母情報狗

LM想問雷神入面守彩虹橋果條友有冇用?

好似唔係tier 1 既野

LM

希望改埋Rescue有牛油炮

lm

其實t3蜘蛛俠係咪唔多掂?
我見搵我巴上個post話佢哋全部唔係一線
搞到我諗緊t唔t3佢好
呢兩晚應該齊800粒碎片
噉究竟我要t3邊隻好

CTP 我得呢六粒，邊隻係CTPD

同埋我印象中刷得出嘅CTP好似得藍色嗰粒
其餘係咪一定靠抽？

麻麻啦

ctpd 係指破壞ctp, 果粒要抽，一係就特任完成任務包，一係就蟻人傳說極限拎ctp 選擇卷換

仲有嗰兩粒都係抽返黎？
我有盟友成日開箱抽CTP
不佢係V20重課黎，所以無得好講

ac有s級 只不過上面仲有s+

ac 黑衫gg 識唔識出s5?

cd落到40頭可以

留明

回歸原點
咁我係咪應該照慢慢儲夠魔方碎升Thanos

你應該課金

Mega Tier List v520

窮, 呢排無工開
又想儲錢換電腦

噉即係大家推唔推薦?

我指ac 其他mode你當然要推爆cdr啦

但係我唔玩ac個喎
我大多數都係打世王同埋pvp
咁蜘蛛俠仲算唔算係首選?

一定唔係

新手留名

唔係

打PVP梗係首選三巨頭啦
JEAN CM Thanos
世王就
DRS SR Luna DP

DS打唔掂Thano 第二個phase 先好笑

唔食狀態DRS打條毛

唔係啊
噉800碎片升嗰啲t3有冇啲係好用架?
除咗美隊同埋大媽?

THOR?

等埋下星期end game rework 先決定T3

Agree

吉兒表示認同

LV60之後咪要用生體,你地通常你打咩存生體?低lv故事mode?

屌
啱啱T左CM

要生體就打箱 顏色箱果D

唔緊要我都T左....

T埋右

Rank 70

點解大家咁多bio
升到上64就已經食左好多bio了

因為我應該升上70既唔升
唔應該升既就升
我stryfe 都仲係64
Mr fan又係64

岩岩屎忽痕計過,由上年10月玩,哩大半年課左2皮野落去
早知買個VIP20 account返嚟

纏繞咗我成三個月嘅t3,
竟然仲要繼續等

一皮大概就v10

我升到V6都斬手指戒課

新手留名 請問現在入坑會否太遲

其實V6如果唔係短期內課就唔算多
兩年我課得兩三次238pack
加埋間唔中啲月卡都已經vip5

Lm

隻game 對新手算好
新手起手比起以前多勁多資源
睇第一頁跟著玩就易好多上手

現在有每個月有嘅token event
都算易起手

但係咪已經追唔上巴打你地..咁遲先玩

兩個月 V6
而家想課到 V7
coop可以開多格攞guk

心動不如...

我玩咗好耐啦

等接力包

玩咪玩
其實隻game係儲角色
你玩落就知
全破PVE 小課都係2至3個月就得

隻game真係無話追唔追到
好多巴打都係慢慢玩
隻game 重點係無抽蛋角
你花多啲時間
大部分熱門角色都可獲得同升到
算係隻game 特點

咪係囉，見你個名咁熟
玩左咁耐V6都要斬手指？又唔係短期重課

真，已經玩到唔玩

我追到而家重追緊
影域打到38層 就冇哂英
追到D大佬打到上100

新手一問，究竟係咪最少要T2齊iso齊gear先打到WBU?今日用T2 CM（endgame suit,4-6星 overdrive iso,無gear)打今日個隻WBU都要打好多次先過到，啫係其他角色有排都未打到啦？

純粹個人心態玩一隻game唔鐘意課太多金啫
所以呢隻前後差唔洗咗兩千銀已經覺得好過分

每隻WBU都有唔同特性
Proxima 要用物攻
如果能攻角就好難打
Ebony要用屬性攻擊等等
第一頁Tier list 已有邊啲角色可以打WBU

回返你個問題 WBU T2 係最基本
ISO8都應該要4至6星
特裝正常都畀個4星至5星用住先

新post 秒住留名

記得清任 唔好做幣少

Artbook card係咪用黎收藏only?

好的，咁睇黎要努力T2先得

只為卡組加攻onlu

咁咪即係要抽齊5張先有用?

當然啦

唔憤氣禁咗7下 一張p卡都冇

一張終極經驗值芯片等於幾多point經驗？

又有得抽韓卡 原來上次抽已經係一個月前

你係咪又嚟5萬抽

兩星期課到v8想戒課

都齊哂啦唔使抽

抽嚟洗品7

其實Jobilee啲技真係好靚
我寧願打低十層wbu但都照用Jobilee黎玩
好好玩

這些機會不是屬於我的

唔會 你可以跟教學升 已經拎到應該要t2既
反而我個號依家要課返先有nick 等等既角
free to play新手著數d

你地打AT, 例如火雞會推到幾多dodge先合格?

我所有 AT 英都 75% dodge，除左紛爭冇制服之外。

諗緊點同OJ平衡, 裝OJ又唔可以75%到dodge..

咩黎？奧丁祝福？

係

未玩奧丁祝福。就算裝都係裝雙HP果粒算

攻擊力多幾千

打ABX同SL真係有明顯分別。。但AT就冇咁大影響

小美

我41成日亂用英

見插未見過 奧丁的祝福

好佩服D人2/3線英單食一層SL
成日MISS PLAY, FAIL左4,5次就放棄用返D食硬英
到而家都未識用隻林肯,但睇片人地去到右下就開始控敵控到完場
我打同一關去到角位開一輪技就收左皮

+1唔知點解用啲60LG 六星六紅角都打唔贏低層影域 明明啲人話無制服黑豹、哥利亞可以單打一層影域
結果我打個位數層影域都唔夠打

60lv on9 auto correct

還我visionbb

d 彩norm石好難拎
差唔多1.5星期先有1千粒

出隻死撚咗 成身灰哂嘅skin比你
粒石都冇撚埋

係咪卡片iso唔得

因為人地卡片好強
隨時小浩克都比得上我地既頂級英

50抽卡 一張p都無

正常發揮

係我仲洗緊卡片
未洗得靚

無視防禦 所有攻擊力 冷卻都洗唔到靚數值

補返圖

得中間果張有齊無視防禦 所有攻擊同冷卻

巴打我同你差唔多我好你小小係CDR差唔多隻隻都45.XX%
有幾隻英D爆凸
係忽防同所攻唔夠所攻得16%
忽防都好小小有29, 但好多英都係3X%幾忽防 推唔爆50
可能塞烏魯會好D

我所攻+22能攻+30物攻得6

仲有冇射箭

有，卡左係4最尾隻BOSS好撚耐....

I know that feel洗卡既路很漫長

5個10抽?
50個10抽?

50抽

撳10次都冇仲撳落去

永久性卡7關...基本上半棄, 係得閒入去抽下箱

Me2, 第七關好痴線

咩關嚟？

想問下依家個uru系統想點
冇得同屬快速合成？

17個10抽無P卡

抽左一set接力，中3張韓卡但有一張已經有

課左個popup $318
俾完錢個app彈咗

抽卡一定係最撚伏 得ctp全up先抵抽

賺左

屌你老味隔一排冇上嚟
上返嚟舊個啲唔撚見曬 仲要比人亂負皮

依家個URU係亂鳩咁黎
等佢下次更新先好攪

負皮係因為有隻狗長期負皮

其實依家Future Fight定超級爭霸戰多人玩d?

邊個 生化狗兒？

啱啱睇完巴哈先知
之前更新完都冇搞過啲烏魯
啱啱琴日儲完1600粒CCF升jean先發現個烏魯鳩撚左

第5章 開場無連射 即走

依家唯一好處係可以免費拆URU

世界頭目 今日頭目係咪個個一樣
我連續3日打同一隻

拎左粒 奧丁的祝福
但唔知有咩用
無心機搞

唔知 冇出過聲

你鎖哂唔想合嘅URU
咁就可以全部合成你想合嘅

high risk high return

high risk no return :(

最簡單就係一次過鎖哂所有
想合邊隻就解鎖邊隻

4日都試過 仲要係無極限果隻

老是常出現

點解打wbu有時突然間大力咗好多幾條幾條去咁扣

死侍/巫術 減防BUG

開心仔
用曬所有生體去六星女巫

想問下咁多位同女巫應該用邊隻特裝好?

咩bug?

你打到99層喎，你問番我轉頭

從來都唔知有咩bug

老虎狗全服第2

係咪個啲enhanced uru? 打世頭出個啲

搞好左拆嚟把鬼

屌 op喎

痴線佬LD今日果場用G病毒打成320萬分

係,打ebony出左粒

二粒都唔好，要增傷

呢二粒係要揀就右邊果粒

如果我無理解錯
奧丁的祝福->6* uru
好似佢咁講,睇幾隻角色排名#1 既都係塞爆奧丁
姐係唔用既6*uru可以拎去合,搏佢出odin

奧丁祝福>>>>>>>>>>普通6*uru
多幾千攻, 盟戰頭幾名果班癲佬係講緊多幾十萬分

no.1 jean 有16粒
231x16=3696
條友成6萬能攻

總結 : 唔追分可以skip

想問下月卡角問題
本身買過一個月得隻Snow T2左另外就開左幾隻人一星,但果時未有局長同rescue
咁以家有高6券如果用左落2099,之後再用T2券升佢得唔得?定我都要生體去升裝備lv20?
如果真係要生體即係要再買月卡啦,咁我仲有多一張高6券應該買個局長番黎升定買rescue黎升?

局長啦,好多地方都用得著

普t2卷要自己升到+20先用得
只有高級t2卷可以由6星就升上t2

另外仲想問下2099冇製服勁唔勁?

下星期更，依家先問

再抽多60抽 乜都無 而家得返10石

雷鎚美隊

新手想問如果想升級狼人制服係咪需要狼人生體，只有買月卡先可以獲得?

做咩咁傻 我170抽都係得個吉
而家好撚後悔

邊隻狼人先，金鋼狼?

應該唔會咁狗出多套掛

我仲未買ca im

金鋼狼 係咪無得係史詩打返黎

X-Gene原生T2制服係用鳳凰之羽同麥奎安水晶升 唔洗生體

師傅明白了

係咪改Thanos 4技 始終佢冇手套

今個禮拜時間線禁哂我用開d英
搞到而家完全唔知用咩打好

jean thanos cm？

大家覺得黎緊會出咩新角同新衫...

我用開cap quicksilver 有時會用spidey thor
jean我未買磁力王 所以未有
thanos同cm都未盡70lv 唔夠對面電腦抽

角:zeus hecules

odin valkyie 魔雷基新衫

8月更新應該係更漫畫個邊?

唔定

唔係咁易既甜師傅

等你報料啦唯有

你見唔見你講完即刻比人負皮
利申唔係我

笑甚麼 你也是秒負皮
利伸:都唔係我

負皮狗應該係臭化吉兒

又屈.....

近排mff post唔係有負皮bot咩
上個post都係咁啦

邊有正常人咁屎忽個個comment走去比負皮

唔似BOT 有時幾個鐘 甚至全日都冇負皮

24小時mon實負評

放暑假呀嘛
唔似BOT喎
之前我有睇過有時候D POST過左好耐都無負皮

Who’s the hero fighting against the battleship in the sky?

CM改技變打飛機?

係咪嫁.....
我即刻拎出黎比佢打呀....

吉兒架飛機頂唔頂順架
小心一開二WO

19秒就比人負左

3個負皮

驚閪咩，條JER溶左都要比佢打呀.....

法官大人我無野講非洲人就係非洲人
T3書仔打幾耐都唔會有

新手LM

架艦應係thanos技啦

要改4技咁咪連5技都要改囉

2099 Oscorp

終於打到30層影域好滾動
跟住打多一層31就無晒T2角

改埋5技變物攻角

1技都要改

其實依家係咪要拆哂所有烏魯好D?

我覺得係

rework wishlist

IM 可唔可以改 4技 THOR HIT ME 5技 PEPPER

話說我求其睇下APPS台其他POST
都冇負皮BOT狗 點解我地會比人針對

所以咪講咗話根本唔係BOT
唔好再討論呢樣嘢, 隻小學雞負皮狗會有存在感好開心仔架

有d似死亡筆記搵夜神月出黎咁

秒殺哥同大家say個hi好嗎？

中間夠打

呢張值唔值得開

買喇。反正有二萬幾晶

偏hp既卡 睇你平時打咩多

權威真係好難洗
難洗過堆增傷

卡片組合個網死左?.?

好掛住佢

諗著比邊隻用

真 玩左幾個月都係打得廿層鬆D

可能jean
有兩粒都洗唔好

有無方法可以一睇就知自己有幾多隻4星40LV D錢唔係好夠洗，持有英雄加成: 關卡5 即係大概一隻組隊遊戲獎勵有幾多錢

你入團隊, 5個隊伍下面有個棒型圖既LOGO
禁入去就睇到你d分佈

同埋#1都有講
Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

打極都冇

屌你老母時間線其實係咪無心比人贏

有jean就贏

點解洗黎洗去d屬都咁廢求高人指點仲有張p卡位最好裝邊張

我估點都中一

如果CA改成咁 我願意課金速升佢上T3

快手睇下cap有冇加多左個鎚

請問巴打們猛毒特工打WBU做協力角
洗唔洗買左製服先有屎食?

唔係反猛毒黎咩

btw有屎食

原來係猛毒
好彩未到特價,差D心急就買左

Is me again

jean未t3都好好用 手動可以秒殺到t3 jean thanos

應該同CTP P card 差唔多
都係想你抽

原來係真架

P卡照計好易洗到所有攻 忽防 cd三巨頭
巴打你所有攻個欄好低
Keep住洗總會洗到嘅

感激

黑豹 洗到7 但係下面係 poison resist

咁似巴哈個POST
又係洗到7 下面雙抗性

15個負皮

想挑戰負皮王？差好多皮wo

佢好似過100負皮

想問吓邊張p卡算最好用

應該係Uncanny Avengers #14 (2015)
雞堡係封面個張
固定3屬忽防CD全攻
隨機3屬可以洗
物攻/cri rate/hp，能攻/cri damage，攻速
不過漫畫卡都要睇你個5張點砌先知邊張o岩你用

差二百粒就t3 jean la

冇情報瞓唔着......

Iron man T3技係自殺 瞓啦

T3左jean打PVE好勁

黑警

屌佢老母垃撚圾

呢個世界有好似Star wars既empire 、Thanos咁嘅惡勢力 但偏偏就冇Jedi同avengers

1次閪過1次

琴晚隻老鼠聰出黎講野重嬲
有位比佢入就即刻出黎9UP, 之前打議員,推記者, 亂噴人唔見佢出黎交代

扮乜撚野吖,依家個局面係佢地自己造成

新手玩左一星期
主力搞隻美國隊長上T2先
定係IRON MAN
感覺上美隊好用好多

CA啦
今個禮拜改end game skin
應該有雷鎚CA

新手 差唔多儲到6600水晶
應該 買6套制服定轟落dx pack?

其實我見dx pack 都係多小小額外獎勵
同多隻角色用
其實急切性係唔係冇咁高？
轟落制服會唔會化算d?

利伸 影域打到20層 only

等制服discount買制服好過

未有需要dx

通常打到咩階段先要dx?
我而家史詩任 打到～50% 到 （狼人，死侍，DS)

等你有資源開T2(JEAN/DR DOOM/紛爭)
先買都唔遲, 因為你要開到上面3隻, 就需要T2幾隻英 當中包括DX包果隻
所以想開先買DX啦

情報呢 @生狗

岩岩係街見到佢比隻狗中出緊

中你老母呀，我第一個輪你，輪撚斬撚左你對腳塞落你個口塞到你下顎裂開呀.....

見隻狗屌完你 d精係你屎眼流落去個袋中間條界度再滴落地

明白
即係我灘一灘
灘到史詩任去到尾聲
又差唔多夠材料換jean果d 先買都未遲啦！？

到到今日都仲未有情報,失職

情報呢⋯⋯

唔係又制服半價咩

一個鐘左右前出

我哋係要endgame update

喱個真

@臭化吉兒 情報呢

情報狗 其實係咩意思？

問佢 @生狗

問吉兒

佢比人炒左啦

一講起狗
一定諗起啲黑警
強烈要去唔好提個狗字
好撚嬲尋晚

要求

次元商店出左破壞CTP 值唔值得買

Btw今日負評撚唔見左

其實我覺得侮辱左狗，狗都比人攻擊先咬人，呢班賤種係為發洩而打，希望佢地生仔無賓周生女比人中出100連發即飛

真係好嬲呀
對唔住各位
騎劫左
但大家記住
大家嘅未來之戰！

發夢去左上水沙田行街，但仔細老婆嫩唔行得太前

真係好撚嬲，黑警死全家

幾石？

6750

貴

卡就值得買啦

我都想佢出
上次抽左成萬石咩都無

我都試過一次 下次全up得ctp值得抽

進攻失敗

慘

對面都進攻失敗WO

究竟點樣可以100秒過大隻佬 條血好厚

精

咁多隻wb係得呢隻大隻佬唔撚想打

T3 ds打29層都係啱啱好夠時間

票房就過avatat

T3蜘蛛俠pvp宜家係咪要裝再生 定照裝破壞

裝再生邊度聽返黎？

破壞，通常裝再生就係想隻英坦d，但gg點都唔會坦，加上佢無回血技，浪費埋個回復率屬性

又話今個星期會更新
情報先得一條

一定係情報狗偷懶

近排無咩意慾玩唔知點解....

Deadpool做做下要我千二粒Norn Stones of Chaos真係好多喎
我仲有好多人想升T2架麻....

咁你都要出情報架

出情報呢D低級野唔關我事好耐....

禾吊梨個閪牙

一陣會有?

話時話啲負評無左睇黎攰啦mon唔切post

要返暑期班....

仲未有

@生狗

生狗我屌你

@生滋狗

你地柒少陣啦屌我做咩姐
唔通屌我我就會出比你咩你地都ON99

唔好咁懶啦 屌你

我屌你老母閪呀，收嗲啦你老母閪
煩唔撚煩呀

屌完好出情報啦

屌你唔撚出呀
頭先訓訓下比人嘈醒嬲撚到仆街

睇套三上化亞流出版下下火先再出情報啦

對三上悠亞無興趣..........

gay test pass

情報呢

想問下點解啲人pvp一開始可以即刻放技
好似唔使cd咁

三上個樣唔係我主菜
做配菜可以但主菜一定唔會係佢

不嬲係咁，電腦係0 cd

有無諗過今日會5點直接出PATCH NOTE

無

唔好fake我

佢講就應該係...

好彩趕得切拎埋啲水晶

油王

我微課都趕得切升依2隻制服
不過升制服exp
搞到體力由1萬4 跌到9千
其實最缺係制服exp

搵巴咁多體既

月卡角升裝你地一下一下禁定係禁連續升？

的確有AT盟有用再生蜘蛛，不過無論再生定破壞輸出都唔夠，新制服真係有待加強

真

有冇link?

pvp應該唔會用蜘蛛???

其實升裝最好一下一下

除非暴激個吓去到100%
否則連續係唔會爆擊

一下一下最穩定
(當然一下一下都可以無爆擊)

玩咗4年 體力多係正常

呢場re咗80幾次，再上應該冇得唔用晶續關

其實用white fox leadership升減防會唔會輸出勁啲

始終都要靠striker生性放埋減防技, 不過今晚重置可以再試試

乜原來係咁架我一直升裝都係撳連續添

我係你後面跟得好苦

同烏老5上6原理差唔多，一次過升好易全爆，逐次升感覺成功率高d

其實我都係9UP.....

唔係既話我一定用把𠝹刀係你條春袋界到𠝹開
跟住拎個袋去餵狗

你每次都話9up架啦 咪又係次次中

今次活動換咩好?
諗唔到換碎片好定換五星券好

高6

記得換呀幣少們

屌記撚錯左今日dead
柒撚左

新手換咩好

提升潛力應該搏10%定唔諗咁多100%禁落去?

有日冇拎齊換唔到

資源許可咪100％咁禁不過我自己通常就20％慳料好多

咁就4,5,6星進階卷

幾時有更新好悶

WBU想打通第一層有咩角色推薦?
T2左有GG俠黑衫,Iron Man(EndGame),CA(EndGame),Snow,IronHammer,靈蝶,Sharon Roger
CM買左EndGame衫未T2,是咪應該升CM做T2先?

可能我真係動作Game苦手,跟晒攻略咁打影域同WBU都覺得好難打

cm要 t3
snow 夠打wbu 1啦

Snow洗唔洗買制服?

最好買埋 差好遠

卡片忽防同cd夠30％未 未夠差好遠

咁又真係未忽防19.6%同CD17.5% only

收到,即買

搭單問下snow同媽打忽卡同deadpool制服邊件優先啲？
同係速度型唔識揀

cd 30算係影域入場券
wbu就要上埋忽防
唔夠cd做唔到無縫出招

打關就mother fucker 今個event我都要高6升佢

deadpool上到70好屈 出手勁快

我之前高6左局長 今次打算高6隻snow
至於隻deadpool 岩岩升完裝
努力升緊潛力
所以諗緊三揀一買制服 其他水晶留返endgame更新完買翻身制服

衝t2 t3隻snow 打關必備

endgame有愛一定排最頭

我堆t2全部得60lv唔夠資源開60+lv
所以未有t3

60lv t2咁谷隻snow 再cm啦
你目標打wbu先

得一張??我要多D呀
我想屌你...

出情報就有得屌

拎去曬相舖曬出黎用張相揸住條JER打飛機先.....

尾5果張咩料

鄙視樣 lizzie

佢打埋丁就有應該 3秒

正喎呢張
你可唔可以比我屌埋你
我想瘋狂玩弄你副身體...

好正，堅鐘意

玩得好放依種女仔 佢仲好中意starwar
下年新戯上唔知有無香港份 有香港會鳩衝

黎香港宣傳?

想姐

黎既話我即刻衝出去捉撚住佢對腳係咁奶呀
然後逐隻腳趾仔啜乾淨啜埋D腳趾汗奶混哂成對腳...

我騎劫左巴打個問題
不過我依家目標都係打wbu
岩岩打到影域31層
世王就唔係隻隻打到第9層
Thanos直頭第2層都唔夠打

thanos 係幾難打 要手速

JANE FORSTER 最近變左 VALKYRIE
可唔可以出個UNIFORM比佢

就5點

可能唔係聽日更新呢

睇毎水款可能兩日後活動完先更

下次更係咪end game更黎

唉屌

莫度普攻流係打咩先work
有時打打下D敵人又忽然郁到

Endgame更新已經等到我冇撚哂耐性
垃圾netmarble

出左patch note!!!

即係唔使再買制服？

情報狗又中

同雷肥神招組合技

Im好有誠意

同pepper招組合技

情報狗好野

美隊4技無左無敵
不過有鎚

打SL毀滅者
應該都係得呢關用到

又要打J

屌你J撚死咩d技

OJ 下星期課金速升美隊上T3

好j到傻

順帶一題我唔係情報狗

now 買skin 等更新係咪都會改埋？

條LINK入面重覆左3技, IM5技係呢招先岩

終於更新吉兒豬

已t3 下隻到ironman

屌即刻想買翻ironman

大家一齊叫
情報狗吉兒萬歲

屌你個閪呀
我9up嫁咋

吉兒吉兒

cap d技係咪nerf左其實

屌冇咗無敵

生狗

唔好扮啦

屌係WO 得返1技

我仲以為呢招係T3

生狗好波

屌 IM真係誠意滿分
肥THOR, 小辣椒, 重有啪手指

型係型左, 但招4技都唔洗咁nerf法掛

諗緊t唔t3

我都想T佢但係我JEAN同DS都排緊隊

好撚慘

係咪文字打漏左

但佢開完技重有黃盾圖仔個LOGO,果個係咪無敵個LOGO黎?
睇唔清楚

次數盾黎

MOLA MOLA
我呢D懶西 打WBU用CA 1,4無損打開
希望影響唔大

可能高傷左 所以cut無敵

無敵變guard hits真係差好遠升到盡頂多咪8秒8hit

say no more
下一隻t3就係iron man

隊長係keep住5s invincible 㗎

怕比人屌

對唔住 我岩岩居然有一絲念頭課金轉去升IM先

即時又改返...

依家要睇iron man個all defend down可唔可以用係wb度

最可惜就係隊長開機嗰陣時先至有鎚
平時企喺度個姿勢就冇

開技能

話5點有真係有 我屌爆你個多水閪窿

想即刻課金支持。。。。
Netmarble 似有心想搞好隻game

完全冇的理金魚缸

冇人理

Im太有誠意

呢個真係擺到明順便改埋既姐
本身出呢個SKIN招技改左名 之前都有巴打估話會跟名改做出元素眾

如果佢T3技都改埋 我願意再課多獲一次過升埋IM呀

宜家即買iron man 同隊長制服+即時神話左佢！

肥仔唔改

肥仔改佢比thanos 禁住黎打？

肥宅就係被忽視嘅一群

佢之後仲有世界 怕咩呀

CA傷害應該無提升 wb好似唔食衝擊傷害？

其實2隻都nerf咗d 好似im 個天生盾由50%降咗去25% 重有d技都無咁高傷

佢同CM 之後又出件新既
搞到有啲唔想升件制服

但係多hit左

點解雷神唔改埋一份
明明佢個錘仔都係冇用過

個epic quest > xmen > 道具 > portable device 打極都打唔到
係咪真係喺beast果關到打 驚睇錯情報

但係im個盾由每秒5%變成10%喎, 咩吸收護盾變咗30%(雖然都唔知講乜)
至於傷害真係要到時打下WBU同ABX先知, 呢隻驚單睇數字係唔會知高唔高傷

好好奇,點解依隻驚果D 咩攻幾多半既技完全計唔撚到出黎

係, 淨係要1粒 係難出D架啦
我果陣都係升佢上6星 打下打下就出左

War machine呢

因為要睇減防同hit數

巴打好黑仔
慢慢打總會跌

個更新啲gif圖, 睇真啲技能icon係冇改到....

我係普通玩家黎

你講咩都冇人信架啦

hi, 狗哥

睇多次佢個更新
隊長4技有番無敵

部電話load唔到啲gif
要等返屋企先睇到

要買ironman啦

係咪聽日更新？

聽朝

食屎啦
幾時派水晶

最多同你互含

要回鍋了

又係你

T3邊隻好？

all in 一下全+25

Jean

但係我覺得佢依家已經好勁 T3係唔係會再勁好多 我timeline auto佢基本上已經贏哂咁制

史大都有玩

點解隊長外型唔拎埋鎚

玩咗兩個月到，想問下如果要t3 應該cm 定snow 先？

啲技會唔會太好J

PVE T3左係第二個世界

一定係cm

♦其他事項

1. 變更美國隊長<漫威《復仇者聯盟：終局之戰》>的外貌

可能有喎

唔該巴打
啲料真係好唔夠用

丁死啦

新手弱智一問
其實世界頭目果幾隻野入面係咪得番thanos, 快銀同緋紅女巫值得升？
其他果d係咪已經敵唔過時間既洗禮

新手玩咗3個星期

屌半棄驚狀態下差50先換到高6
係咪換唔到高6換螢光棒最抵

打漏左10場次元裂縫少左10個幣直接換左螢光棒了

iron man件制服值唔值得買?
算係強化得勁唔勁?

本身無制服T2 好似無乜地方用得著佢

終於買哂dx包
跟手大把制服排住隊

又得啪手指喎，唔係唔買呀

想問解鎖40層烏木要用邊隻英雄過關5次
30層個隻要課先有
諗著用石解左30但又驚卡係40

想請教下hulk同rocket raccoon 套新3 值唔值得買？
以加得2500鑽
諗緊應該買以下邊套比較實用：
1.Deadpool xforce (打wbu)
2. Captain Rodgers (打wbu)
3. Hawkeye (好似改勁咗好多，可打sl?)
4. Rocket raccoon endgame (可打sl)
5. Wolverine xforce (加buff)
6. Hulk endgame (目前得worldbreaker)
7. SW (加buff)

想問hulk同raccoon套3係因為留意到好似可以獨當一面打sl
望賜教

唔想幫你含
你幫我就得

我想問其實個更新係幾時更

唔留言唔得，情報狗好波
全中

唔識字？

好串

之前有升ebony,有uni控場10秒
配合cable用
不過 依家多數係 shehulk A1 fury beast
有無需要多個隊長就睇你自己
我覺得係cable先特別需要佢
其他人靠 striker sw sue都夠

Crystal啊
#1個表咪有

1 2 3 7揀
3肯定打到中低層wbu 高層唔清楚
1冇都打到wbu 有就做同盟個陣減防有用
2其實我覺得幾難用 如果你冇奶媽容錯率好低

係咪代表兩日後活動完咗就有生態🤭

我都諗緊好唔好換螢光棒而唔換高6

感覺傷害低左

代表兩日後可以打下1章

已換ccf
用得高6基本上都要用78$
我又唔想練新角
仲差600ccf thanos t3

Worldbreaker

負皮狗係咪收左皮 追返po有幾頁都無負皮

屌你睇戲果陣時見佢無著鞋已經好想捉住佢對腳
奶佢腳板，同埋奶佢腳趾D汗

你睇下你......即刻有了

好悶..
開番隻單機驚DC unchained先

玩射箭啦屌

刪左好耐

隻DC unchained 真係黐線
上個patch note 喺上年10月
就快成年無更新過
出game咁耐都係大更新過2次

啲人棄game棄到我做咗盟主

果隻仲悶
基本上第七關第一個免費技洗唔到連續或者正面就可以自殺重玩

重卡左係第4關 一件紫都冇

我都係, 個盟棄到自動變咗做盟主
隻單機驚勝在KEEP住每個禮拜都有活動送下嘢, 無課都仲叫玩到下

7關前都唔駛紫, 我都冇紫裝用綠藍破咗6關

我都係得閒log in 吓
都儲成1萬5 水晶

DC unchained 唯一好處就係女角都係少布啲

agger
綠燈家族隻女惡魔Bleez個skin

升潛能大約要用幾多碎片

點解啲問題好似日經

Btw 10-20%

第一頁#1咪有文章講升T3同潛力資源需求

原來無左#576

琴日無聊打下thanos
諗返起你條片 stage 19 100sec
想問你raid level幾多?我都係差十幾秒過唔到

綠武卡第5關
通常無野做都係打下第3關
依家穩過

416
重點係Dr Strange一開始要time freeze
無就重打
所以第一段skip哂啲動畫就夠時間打

悶

第一頁冇人睇是常識吧

第4 BOSS我都卡好耐
而家第五又係痴撚線

咁悶 不如分享下1-7買邊套好

入得

睇你想加戰力定更上一層樓
RONIN大翻身 變左第2隻英 可以單食一層SL 性價比最高
4,6我未試過冇UNIFORM去打SL 我都係直接買完去打 所以比較唔到

早咁多

今次快手

屌無咁多石買衫喎....

公司冇津貼咩

梗係無啦........

哇屌
Im j出血

員工免費嫁

之前冇買?

剩係買左IM.......

果陣因為知IM會死應該無咩機會出所以剩係買左IM....
美隊本身有上一件所以無買.....
THANOS覺得新衫好似勁矮咁所以無買....

有甲靚好多
無限之箭個光頭LOOK

痴線IM兩公婆招技最後仲要互撞一下大爆炸好正...

老老豆豆我覺得有甲好似侏儒咁....

SKIN 冇鎚
出技有鎚

349
thanks,我就係無帶到strange
本身都試過white fox隊長,但好似唔係好痛
應該就係差果下freeze
用左fury & wasp,3:0X完
今晚再屌下佢先

美隊竟然冇電傷

Btw我想問uru有冇改到

即刻t3 im

我又冇呢種感覺, 覺得個比例過得去

買左美隊先都係
夠買一件
美隊加左鎚唔買唔得.....

冇電傷我都收貨
不過有電傷特裝唔係又要換 重煩咩

我THANOS重係1LV
佢再下次UNIFORM特價都唔知有資源升到佢上6星未

屌你情報狗點做野
美隊D技D名未搞好既....

好易升姐...

你又啱

真心問
而家拆洗唔洗晶

有錢有資源有生體咪易
問題係我3樣都冇

諗諗下我都想T3佢先
好撚型

唔洗

入得喇

課咪有....

今次更新真係要比個大心心net marble

搞其他先,無T3 TL WBU都唔得
本身今個禮拜TL reset 用佢打左幾場
諗住70LV 又有權威,應該唔會太差
點知stryfe都玩撚死我,起手慢,對jean根本無得玩
連doom都難打,唔知點解佢對thanos 個AI會454545咁出招
明明平時成個傻仔咁唔出5技

Iron man 招減防用到係WBU
from reddit

我就係搞左其他先 先咁耐都未搞隻THANOS

仲諗緊t3 DS定IM好

唔計有愛 好似都係DS好D
反正IM D技唔洗T3都係到 夠打J
T3技DS又高傷好多

想買thanos制服
但又無錢升

仲以為IM最尾會冇左個頭盔 唉

無左都頭盔都出唔到tony個樣

CA 62>70 反物質7千變2千好肉赤
D錢又消 好需要接力包

見到制服又特價
急不及待想買買了

要比肖像錢比到破產都唔掂

tier1

真係拎翻個鎚

好滿意
im s4有隱藏回血, 回成30%, 而且個減防可以用係WBU上面
CA仍然S4最痛
金魚缸S4一樣有3種變化, 好鬼過癮
thanos S4減防用唔到係WBU上面, TL自動變咗狂出S4而唔用S5

s4要等架艦支炮出佐先cut到

搞到我想買mysterio uni

你開咗動畫唔cut 得

熄動畫咪得囉

iron man個特裝係咪最好雙暴擊傷害?

課咁多，不如收ac

試咗下im用rage打55層星骸
打剩30秒左右, 唔係好知T3技之後駁咩招

Ironman依家打星駭明顯輕鬆咗

其實iron man 5 技嘅ash damage係啲咩攻擊效果

其實又配上white fox leader 會唔會增加ironman 輸出

呢個隨手試
搞好個rotation我會用白狐加個工具人試下極限層數
btw 試咗Drs 媽打忽卡 加隊長白狐打76, 係打得郁少少, 但唔用水晶續關可能又要RE 80幾次

堅仆街, 又要入多一隻

冇接力包唔想課

本身無買85 可以直接買戰損了

本身已經訂咗1.0
但戰損版又有盾又有劍又有手炮, 點忍呀屌

我有兩個fd都係 唯有1.0陪救援 新就陪蜘蛛

Im t唔t3好？

why not both

番來了
買左IM CA 2099 mysterio phoenix

日經 T3 ca好定cm好

咁型棍唔係唔T3呀嘛

不了，等CM 2.0

1.0無訂？

有，但係2.0個樣唔同咁就可以訓覺果陣將佢地放係一左一右一齊訓
然後訓之前啜佢地一啖講GOOD NIGHT
起身又可以啜佢地一啖講早晨....

好毒但我中意

過兩日夠石買邊個件制服好？

你比盟主踢走左

咁玩好撚正嫁

IM s5應該叫I am Iron Man 嘛

開uv燈睇下有咩先

成隻都識發光....

Iron man 4技有補血

其實有無人識第一嗰個 究竟係真心膠定點

同條藍屍狗鬥緊星骸高層

加油啊夢巴

Im用咩ctp好（除左rage之外）

呢排唔夠人打盟戰呀

不得了

你係咪都想發光....

還原一飛衝天

legendary battle > end game > iron man 果關
成日打到佢話 thanos 會放舊好勁既攻擊 之後叫我用dr strange既time stone去唔知做d乜 之後就死左了
到底要點打

你同我同一個盟嘅咩？

射埋落你度等你都可以發光.....

加油

夢巴快d改名叫反送中

其實你地課得勁唔勁 好想買788個個t3 pack

tie3 pack 其實你慢慢打就有

Ccf 打邊關最快有？
我成日打wbu 5次先有1次有 仲要得1X條

係咁架

正常

係咁架...總之打today boss 囉

激動好d定破壞好d

同問

你係d字頭快銀

向巴係...?

t字頭

成日唔夠金幣同裝備箱用

裝備箱好快就多到用唔哂

呢隻已經有得訂?

Im應該用energy

33分鐘 8秒打完40星骸

未

呢隻game豐儉由人
有巴打課唔少
亦有D巴打好似我咁，剩每月課水晶月包

我就接力包
有橫財幫補下先間唔中課下788

有冇人教下我點打

好撚正

我岩岩打左次
佢彈左呢句野出黎之後, 我照打死左佢之後就睇片完
佢車紫色果D要避

行入去佢啲陣到time freeze避傷

你指唔入圈就死果到?
要睇啱時機入圈避佢果招, 唔可以太早

1:30:00 cap 1分鐘左右 59無星 係咪唔正常

係咪綠色慢慢收細果個
研究下先

youtube好多片有教
唔識就上youtube serach
重點係睇時間入圈圈

明左 唔該巴打

Cap我用落覺得差唔多

唔知有冇記錯

咁啱觸發到Striker減防唧

BULLSEYE

過11點之後

拿拿聲打幣換野

咪做幣少

點解拳巴你PVP火雞擺頭, 仲要擺多隻WASP

準備餵snow再買埋制服

高6比邊個好？

嚟緊有次元

認真問冇頭緒

太陽神

應該用6600開末日定鳳凰？

HULK KING TIER2

攞ctp

開3技先 會飛過槌埋黎

巨腸個end game skins 勁？

點睇我IM T3左買85SKIN落埋工具人但都係過唔到thanos 100秒 解唔到第10關

黃色幣少警告信號現正生效

已換

早換早享受

近一個月好冇心機玩, 換得D垃圾

綠色brie

末日要課月卡生體先拎到
一定係揀Jean

我尋日打第一層Thanos WBU
CM T3, DS 全裝25 都唔夠全裝20既制服Jean勁，打Thanos可以秒住去

Jean同其他角真心唔同層次

權威ctp 依家仲有邊隻啱用
thanos? spidy? Dr.doom? captain marvel?

Emma

60lv已經勁過其他角 t3

岩岩用張高6餵左luna
下一隻餵邊隻月卡角好
女武神值唔值得升

Are you sure?

Sure
60已經夠喺TL打爆DP wolverine CA
70仲好
基本上只會輸t3 thanos QS或者自己

Btw有冇人測左新im tl既表現

你手動定自動打，自動打除非人地ca血少，否則未必夠打，手動就當我無講過

自動不過我嗰隻70
可能我攻速快
所以好多時一開波就打贏

60同70差好遠架仲有20同25裝既分別

咁又係
但jean係真。神角

玩左3年既新手終於開始升鳳凰雞

唔撚係出綠色呀嘛
唔撚好啦
黑色咁撚樣遠

衰

有D印象

Im 4技有回血？
冇寫出黎既
啱啱打先知

有呀 但冇寫
沙人宜家都有回血

sandman邊招

隻電佬好鬼難用...都唔明點解S5咁多hits但成日觸發唔到倍傷
最痴線係最後個電球仲要亂咁飛去打啲卒仔

因為雪怪高迴避都影左增傷發動

佢60到70食咁水晶 唔夠餵

屌那星 代幣得490

今日應該有新情報

今日係SDCC 2019
前年公佈左APOCALYPSE
舊年係DP 唔知今年有咩呢

原來前年舊年都xmen...

課金吧，少年

輪椅佬都係時候要出場啦

慢慢儲啦少年

無知一問咩係SDCC

SAN DIEGO COMIC CON

COMIC CON SAN DIEGO
聖地牙哥動漫節
MARVEL D GAME會公怖下D新野咁

For 新手
3年前SDCC 出Gwenpool 情報
2年前出 Apocalypse 情報
1年前出 Deadpool 情報

奇撚怪
3巨頭都係得2個team effect
NM

咁正
吉兒快d開工

改完隻美國隊長auto淨係出無鎚果兩招技
要咁岩兩招都cd緊先出下4技 係咪我問題

比你估下會有咩....

+1

我差t2埋隻rogue先得升完裝仲要十日就夠生體
點解啲bio selector無得揀Xmen

你直接講咪得

成日9UP都比你地屈我係情報狗....
唔9UP了

講啦 係度扭屎忽花

你升埋隻rougue都要2－3千萬cash去升星

係lor做野啦

六星六紅60lv左架啦係升緊裝
依定全18lv裝 每日10粒生體唔夠升

IM係咪親生仔
一日40碎
美隊得30

我既意思係你升JEAN都要錢

有jean就成副身家車落去升左先

7/18 Server Patch Details:

2. Added a visual ash effect for Iron Man [Avengers: Endgame] & [Team Suit] uniforms for his Active Skill 5, Nano Gauntlet.

有冇人打WBU試下

自膠, 原來係visual effect only

奉勸大家唔好抽p卡來自窮撚學生既慘痛教訓

水晶根本微不足道
升T3啲料先係地獄

課X men 月卡就得

一般打工仔都難搞 （利申：草根打工仔）

黑鳳凰更新有得直接2000石買t2

咁樣俾人追進度咁爽

因為抽p卡課到vip10了

好少姐

復4更新就已經有得用石買復4 t2角
Xman更新有得買晒史詩任個4隻既t2

wm bw 黑gg都唔錯

復4全買

冇啦啦有Patch download

上個月鳳凰更新先比你2500一隻t2材料角開角
等到2046應該等到

想齊角係咪一定要課月卡包
如果月卡係咪每日揀唔同拎晒角色先

無買過，因為一早升哂

最快月卡上T2既方法
月卡拎20Bio > 高6 > 高T

高T 唔課真係唔洗有

Xmen月卡揀rogue

想經濟啲咪升慢啲
月卡拎20Bio > 高6 > 拎Bio升裝

大概一張半月卡可以升到一隻

被你講一講 又入去抽左幾下

好

橙色幣少警告現正生效

玩咗兩個半月 CTP要洗到數值幾多先收貨？

邊粒先

Energy
Ignore Dodge 28.9
Critical Damage 43.1
第3招 Max

40幾爆傷 200%倍傷收貨啦

應該換邊啲好？

最抵一定係高6，除非你非常急T3就考慮下瑩光棒

pvp 都係

如果想wbu100秒stage9 t3小美會唔會好啲 t3左隻cm都唔夠力100秒個肥佬

已換謝巴打

T3小美直情一招t3蒸發呢隻stage9肥佬啦

點可以買哂

Iron man同ca買邊件先

第一隻T3 小美先定IM先

如果T3呢兩隻 Ds同Captain Marvel
應該揀邊隻

岩岩睇到T3比較表

Jean 用rage?

我唔知呀我新手

我都係

ca 改完好型不過用落好似無咁無逢

而家得450幣係咪打少左一日

草藍色棒棒係地獄既地獄

其實精通卷除咗慳錢慳石係咪無其他用途

用落XMEN果堆人到

恭喜

恭喜
換瑩光棒啦

SDCC個發佈會時間係一陣4點半

聽朝起身睇情報

快啲換野啦
咪做幣少

每日打五場跌一次已經要還神

CM既CTP PVP向定PVE向好
感覺佢打wbu都唔算特別大力 定係因為我未裝CTP

rage pve
破壞PVP + PVE (中低層WBU)

最後15分鐘喇，唔想做幣少就快喇

應該有人幣左

連續四日大隻佬打撚到唔想打

T3 jean後日日打，打到T3DS
宜家都仲打緊
差兩本藍本又齊十本

我成日都係 無終極關果隻

打第一關算 半新手打唔到咁多層 最盡都係1x層仲要試好多次

之前試過連續一個禮拜Qs

做乜尻更新完成日load唔到結算畫面

Ironman?

其實咩係灰燼傷

今年竟然係乜都冇 屌

我屌你老母GG俠個event store咁快唔撚見左

幾快？

雷神都係

幣少

你睇下咁快又多個幣少

TL唔爭名次都唔知蟻人咁撚勁, 拖到你5-10秒已經輸

咁不嬲係勁喎只要唔好一出場俾人秒

動力火車頭

佢拖時間搞到打慢咗真心屈, 敵對蟻人AI好醒一開波識自己出S5, S4

The SDCC 2019 Marvel Games panel has came and went with no Future Fight announcement.

唔怪生狗唔出聲

生狗要搵定工了

我想知 有1600支螢光棒 T3 JEAN定係 T3 美隊+ANTMAN好

T3我老婆

Nebula?

molten man

Thanos

P card唔撚洗問唔狗衝等乜，除非傳說包出到既p

T3左Jean之後冇咩動力玩

嘩咁靚既

我會照上，除非你卡組合已經靚，要洗得高星先值得上，卡齊屬重要過高星，其實呢張洗到全攻+能攻已經上得，屌啦星呢張我洗左好耐都未洗到

買翻嚟既p好似係洗好

no la
上次張GG唔係

屌你碌臭jer出兩次p

要成日洗

我全都要......

玩到依家,我張平民loki都係洗唔到
我只係求能攻+忽防兩樣
但從來無同時出現過
已經唔理另外兩個屬
依家都係搞CG算,卡無心機搞了

普通卡係難洗d既，平時我都係用loki合上去（雖然有張齊屬但得三星），如果合到齊屬高星先用，廢屬就再俾p食

卡片真係好煩

我覺得靚屬>品質

琴晚唔記得打影域

me都係

影域終於打到第15層

今年SDCC有無消息公佈？

抽到無晶了

我都出過幾次，不過無課金買

點解

四周年同t3高級包 2揀1
課邊個會好啲

單純無課金打機嘅習慣
之前為呢隻game買月卡同周年包都洗左兩千蚊
已經過哂我自己消費Limit

一個月洗到兩次GG，忍手冇買因為更想要cable
宜家好似有啲後悔

變更同位素套裝半價係咪個個月都有

我好多隻人仔等緊呀

4周

夠石就2個都唔課

有無人玩switch版mff?

終於第一次打晒30層影域

啲樣極樣衰
cls bw成個大媽 thor?呀叔你邊位？

除左loki同zombie其他都可以優先換

就係唔多夠
靈蝶又未開 隱形女都未開
Emma Frost個啲一隻都未買

已經好過E3發表果隻PS4好多
呢隻人設似冇制服既MFF，即係漫畫版

鳳凰毛cap左可以點算?

點打錢快啲

Coop 每日任 影域 仲有咩

盟戰 TL打夠70

應唔應該拆呢粒比emma, 然後換rage?

升潛能 制服 升技

每日任都係得40萬左右

你有幾多粒rage?

點只呀

一粒比左cm 仲有兩粒未裝

認真？

多玩pve定PvP?
T3左dr strange 未

我打一場得廿幾萬

都玩 不過覺得而家呢粒有啲兩頭唔到岸...
打wbu又唔係特別痛
pvp冇無敵又易死
未, 打算留一粒rage比dr strange
Luna magneto都t2唔考慮住

你可以試下比佢既
但留意返sw個crit rate 同迴好似比較難最到頂
如果推唔到頂，rage就唔夠力

發覺到netmarble又做漏嘢
cap同iron man avg4制服個角色提示d技未改

你其他都係4星之麻

課長宜家vip幾

hp起碼要30%

血太低, 35盾都冇用

狼人有天啟紀元仲升爆
買唔買新個件 暫時仲要無資源升制服

今日先知原來cap用隊服升t3 個動畫會有雷神鎚飛嚟飛去

你都自己答左自己啦

裝左ctp of rage真係兩個世界

有咩？求先撳嚟睇都係丟盾牌嘅

隻驚有問題 係要轉番中文先睇到槌

終於打得死奧丁條仆街

唔覺唔覺又買左兩件制服

35%好難洗
第一見咋洗左成五十幾粒（起碼）

冇變

真係RE到屌撚哂老母
今個星期差唔多每日最少打兩粒鐘99層暗夜, 剩係今日已經RE咗140幾次
唔好話破, 想打番自己1:38個記錄都做唔到

新嚟留個名
想問下你地WBU9關之後個啲係咪用鑽開定真係會帶隻英入去打
除咗midnight打咗上去其他全部都係9未郁過

其實放隻英入隊就解到
之後搵隻屈機嘅入隊carry

但係要6星
所以就係想知大家係咪真係會升到6星跟住帶入去

我諗大多數巴打都係升上六星
因為打晒一個星期15層影域有225bio，好快就會升到六星
啲鑽咁珍貴寧願攞嚟買制服好過

我都係咁
除左太陽神
擺明恰我冇課

玩咗幾年都好似同新手冇分別咁
個pool唔夠深

屌D神話制服好Q難升

太陽神咁型
餵張rank up ticket比佢都值得

不了

【7.21 Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE![/quote]

想知thanos第9關個100s點過...我拎隻t3既iron man 用埋85加工具人都過唔到...

T3 小美

第一頁個卡片網係咪死左?? 冇得用

所有卡片數據(中英)

咁都過唔到
真唔識搞
我冇小美

改左技之後由奧丁打到尾

點解係送激動？

一陣見

WB打終極boss lv1 同高d lv既 T3 材料會唔會有分別???

大家點睇mcu announcement?

盒唔同

出去前有得睇mcu phase4情報！

對美漫唔熟, 滿大人唔係IM嘅敵人?點扯到去小氣果邊?漫畫佢地有打過

呢個滿大人可能係上氣老豆 唔係IM死對頭

聽人講係將傅滿洲同滿大人兩個漫畫角色合拼咗

全部都好期待

只係IM3個滿大拍得差 所以上氣個滿大先係真 IM3個個係假

我覺得IM3果個演得幾好, 好有大反派既FEEL, 後面見到佢原來係扮, 真係屌咗出聲
IM3亦都係我覺得MCU拍得最撚差既一套

差過Thor 1/2?

仲唔差過thor1,2
簡空狗屁不通, 堂堂ironman個屋企零防禦俾人用直升機轟炸
轟都算, 成堆ironman suit又唔出到去反擊, 要tony著件phototype既甲, 心諗jm9
滿大人變小丑, 係咪玩鳩漫畫迷?
個火佬變反派個動機我真係O嘴, 就係因為Tony放佢飛機
最後ironman甲煙火又係唔知乜料, 成堆甲衝埋去同條火佬打唔知乜料, 仲要好似豆腐渣咁被佢一刀一件, 遠距離轟炸唔得嘅?

呢套嘢想表達tony因為見到thanos啲軍隊, 一直賴以自豪嘅ironman suit係外星軍隊面前嘅無力而失去信心, 患上恐懼症。到最後重拾信心, 明白返「ironman」唔係講緊套甲, 係講tony本人, 指嘅係佢嘅智慧同技術。呢part其實仲算唔錯, 但其他劇情狗屎垃圾, 係戲院睇完真係屌咗出聲

以後隊長ironman無新衫係咪註定被淘汰

d Uru幾時先肯改番以前果個系統

你咁講成班元佬都係

應該跟住落黎d衫會以呢兩套復仇者做standard

屌你老母死黑警

你地平時點處理D Custom Gear
邊D會食/賣 邊D會留
淨係知破免係最泛用要留

CTP全部留
其他普通特裝全部可食
賣就唔建議反正都唔係好多錢
留既話我通常剩係留破免/屬性攻擊提升果D

明明今朝event shop無左 而家又出返黎

本來係開到今晚 但係無啦啦無左
佢而家extend到聽日

呢張值唔值得買？係咪Cable 同蜘蛛比較好

好似係pvp卡

４萬幾晶

開新post

1001

997

998

999

1000